第四權+政治正確=操縱全球

政治正確已經將人類推往二次文革，將黑人稱呼為黑人，規管同性婚姻，難民與非法移民准入甚至分男廁女廁也是歧視。以前的偉人也是奴隸主，也該鞭撻，銅像被拉倒，吐口水。;極左民運的暴動可以體諒....不計其數的荒謬竟然在美國這片土地開花。

傳媒拿著政治正確的寶劍可以亂黎，就連總統Twitter post都可以block，白宮發布會竟然可以中斷，話佢亂up....

主流傳媒fake news當道，想報就報，hunter biden就提都唔提。可見利益團體們的真面目開始清楚。美國難得出有一個真正為人民的trump，竟然比一個最腐敗，最無作為，最無政治魅力的人當上總統，諷刺的是他拿了歷史以來最多的票。

政治正確已經被玩到膠曬，再此下去，wwIII 很快就黎，美國愚民自求多福。

Thats why

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]